{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493640",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "지호한방삼계탕 영통점"
    },
    "text": "ジホハンバン・サムゲタン 霊通点\\n\n京畿道水原市霊通区霊通洞1009-1\\n\n韓国料理店「ジホ韓方サムゲタン」は霊通洞に位置しており、営業時間は午前10時から午後10時までです。 ただし、祝日の場合は休業日で、食堂内には計90席があり、部屋は1つです。 この食堂では雄秋鶏にこだわります。 雄秋鶏はストレスなく育てるため、運動量が多く肉質がコシがあり、コレステロールや脂っこさが少なくあっさりとした味わいが特徴です。 普通の三渓鶏は鶏小屋で飼われるので、体は大きいですが運動量が少なく脂っこくて肉質がパサパサしています。 この食堂では健康的な鶏で作ったおいしいサムゲタンを提供し、食後に体を保身することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジホハンバン・サムゲタンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジホハンバン・サムゲタンは京畿道水原市霊通区霊通洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジホハンバン・サムゲタンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジホハンバン・サムゲタンの営業時間は午前10時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ジホハンバン・サムゲタンの営業日はどのようになっていますか？",
            "answer": "ジホハンバン・サムゲタンは祝日の場合は休業日です。"
        },
        {
            "question": "ジホハンバン・サムゲタンの食堂内には何席ありますか？",
            "answer": "ジホハンバン・サムゲタンの食堂内には計90席があります。"
        },
        {
            "question": "ジホハンバン・サムゲタンの部屋はいくつありますか？",
            "answer": "ジホハンバン・サムゲタンの部屋は1つです。"
        },
        {
            "question": "ジホハンバン・サムゲタンではどのような鶏肉を使用していますか？",
            "answer": "ジホハンバン・サムゲタンでは雄秋鶏を使用しています。"
        },
        {
            "question": "雄秋鶏の特徴は何ですか？",
            "answer": "雄秋鶏は運動量が多く肉質がコシがあり、コレステロールや脂っこさが少なくあっさりとした味わいが特徴です。"
        },
        {
            "question": "普通の三渓鶏と雄秋鶏の違いは何ですか？",
            "answer": "普通の三渓鶏は運動量が少なく脂っこくて肉質がパサパサしていますが、雄秋鶏は運動量が多く肉質がコシがあります。"
        },
        {
            "question": "ジホハンバン・サムゲタンでは何を提供していますか？",
            "answer": "ジホハンバン・サムゲタンではおいしいサムゲタンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジホハンバン・サムゲタンを食べると健康になれますか？",
            "answer": "ジホハンバン・サムゲタンを食べると健康になることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 429
    }
}